係咪應該追究返77年狗狗貪污+暴動責任?

班高官講到停止追究示威者係破壞法治
咁我地應該食住個勢，出文宣追究返班狗狗

乜都可以輸，我地連登仔文宣唔可能輸!

推

唔知仲有無狗狗77年前入職，到而家仲未退休呢?
退左休就要佢地坐監，無長糧!

支持政府將77年警民衝突定性為暴動!

1977年10月28日，數以千計的警務人員及家屬等列隊遊行前往香港警察總部舉行聚會，以抒發他們的忿怒，同時請求時任警務處處長施禮榮向香港政府反映問題所在。此外，小部份警務人員衝進位於金鐘夏愨道和記大廈的廉政公署執行處搗亂，與廉政公署人員發生打鬥，其中5名廉政公署人員受傷，事件一發不可收拾。除了引起香港社會極度關注，以及香港傳媒大肆報道，同時亦為當時的香港政府帶來挑戰，擔心情況每況愈下，可能再次發生暴動，威脅到其管治信心。

在頒布局部特赦令後，瞬間平息了警務處內部的不滿情緒，另一方面對廉政公署的士氣造成嚴重打擊，一直立場強硬的廉政專員姬達於1978年7月黯然離職。縱然姬達旋即獲得麥理浩委任為布政司，惟兩人關係始終蒙上陰影。

局部特赦破壞法治，要求政府重新追究!

狗狗貪污